點解ip6s更新唔到ios 10.2.1

求高人指點